[友情］點先令佢諗得通

我有個朋友都識左十幾年嫁啦，由細玩到大。
近排佢受到情傷，被女飛了，但我一睇就知條女唔係認真/一定係識左第二個啦，叫佢唔好咁上心或者唔好再摺埋自己重新生活好過
點知過左幾日真係比我見到條女post收花相，果然真係帽左先飛我個朋友，個朋友又係咁話唔想咁諗佢
之不過事實真係擺係眼前，唔到你唔接受
各位巴絲有冇方法令到佢可以重新做人，唔好再摺埋落去

介紹女佢識

日日屌佢一獲

日日屌佢都要佢聽得入耳嫁，睇住佢sad但乜都幫唔到個種無力感真係幾無奈

忘記舊愛最好方法就係新歡

我都明白既，都要佢唔再摺埋自己先得嫁

我唔好依味野

強迫佢出黎
佢摺埋係屋企 愈諗愈錯

係呀，就係唔想佢自己一個鑽牛角尖，有咩唔開心出黎飲杯野聽佢訴下苦都好。我唔介意做一個聆聽者
就係驚佢愈諗愈衰做傻事
利申：都試過比女帽，所以都明明地佢既感受

佢都唔比人幫 可以點

一巴打埋去 屌你！醒啦仆街！

你同佢講你先係佢真命天子